[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2231)

Po?

?

推

Use this

98

Push

標題錯無人屌
重開左都無人回？

隔離po名

掛住全黑了

惡

仲推

笑死

哥連泰斯快入

上個post錯標題
2300>2230

Post都唔識開

巴塞 -2和
拿玻里W
有冇同路

笑4人咩

咁我重開 ？

開個2301

而家波po已經唔理po名

咁都11c

ok

利雲特 2-0 華拉度列